邊個同我隻抽！

我而家好撚嬲 邊位巴打可以同我打番場？

黎呀！

我一分鐘可以打40字，你係咪黎我野呀？

淆你牙？地點你定 call定白車

屌你咁撚串？未撚見識過我d肌肉？

係邊間酒店啊？ 仆街 咁撚串

地點都無點打！我屌你老母搞到而家好撚嬲出來唔好得把口
地點旺角球場你到就影張相上來

屌你老尾我而家搭的士過黎 當我病貓?

去緊旺角球場 你黎埋玩大亂鬥？

我想屌你屎忽咋

死開啦 一拳打死你

我屌你老母！你今次真係激嬲我

收收皮先 一隻手指卒死你

好驚喎

你果隻咩手指阿

我有腹肌

你撚化我人呢？
見都見唔到你

黎呀，咩呀，咩呀

屌你老母係咪打啊？ 柒頭